成立自衞隊 刻不容緩

元朗點樣大家有眼睇
黑＋警合作無間完美配合

各區係咪要成立自衞隊自保自救？

下星期係咪到將軍澳😢

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

下星期全世界入元朗